---
aid: 9025
zid: 56136
title: "架空：清穿女援鞑后，韩粉紧随其后来到明末朝鲜。。。"
author: 龙城飞将MK
date: 2012-08-02 22:52:20+07:00
lastmod: 2012-08-03 18:10:00+07:00
---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 22:52:20 发表了：

_本帖最后由 龙城飞将 MK 于 2012-8-2 22:55 编辑_

&nbsp; &nbsp;架空一百名韩粉（公 30，母 70）有组织魂穿朝鲜国官僚、王室贵族子女。

1.魂穿后相互认识。

2.成年后会结党。（反正党政很多）

3.其中有自认为了解历史懂军事的韩粉男女。并有人掌握若干朝鲜军队（这只军队会变成啥样？？？）

4.会准备哪些物资？？？别告诉我韩剧。。。。。（物资由泡菜思密达星人藏在某山洞）

5.设定临高位面，某只由清穿女训练率领的后金军侵入朝鲜，与某哈韩女训练的朝鲜军队遭遇，兵力 3:8（双方兵种构成会是啥，不会全滑膛枪对射吧。。。）

&nbsp; &nbsp;这场战役会发展成哪样？？各种昏招下限频出，双方僵持不下之时，澳宋皇军天兵降临，在步炮协同，空中压制的强力突击下清穿女与哈韩女均战败被俘，压入指挥部时，发现原来澳宋军指挥官是清穿女和哈韩女的前（惨遭 NTR）BF 解放兔！！！{:8_598:}

&nbsp;&nbsp;让念力化成漫画，题曰《三皇啪啪啪》{:8_591:}

---

深海巡游者 于 2012-8-2 22:59:22 发表了：

话说没有清穿女训练率领的后金军队会表现得好得多。。。{:8_520:}

那些只会伤春悲秋、风花雪月，屁大的事情都一惊一乍的清穿女会把军队带成神马样子，可以参考叶志超。。。

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 23:02:24 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2012-8-2 22:59
>
> 话说没有清穿女训练率领的后金军队会表现得好得多。。。
>
> 那些只会伤春悲秋、风花雪月，屁大的事情 ...

棒军会更奇葩。。。韩粉可是看韩剧天天哭天抹泪的。。。。

---

耶稣的孩子 于 2012-8-2 23:02:37 发表了：

长跑技能明显不如叶志超好吧

---

深海巡游者 于 2012-8-2 23:05:00 发表了：

只是说把兵带成什么样子，不比较逃跑技能，人叶志超是专业运动员，清穿女可不够看的。。。

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 23:05:41 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2012-8-2 22:59
>
> 话说没有清穿女训练率领的后金军队会表现得好得多。。。
>
> 那些只会伤春悲秋、风花雪月，屁大的事情 ...

清穿女的后金军还能参考叶志超。。。难道棒军真要参照抗美援朝初期的棒军？？？
，话说设定棒军兵力两倍多，而后金军单兵战力远强于棒军。。。就看谁更下限秀昏招了。。。。{:8_521:}

但是

必然被我澳宋皇军碾压！！！{:8_495:}

---

河北省柏林市 于 2012-8-2 23:05:56 发表了：

> 龙城飞将 MK 发表于 2012-8-2 23:02
>
> 棒军会更奇葩。。。韩粉可是看韩剧天天哭天抹泪的。。。。

要不要穿越 500 个俄罗斯人带同样吨位的物资去临高位面的俄国，再让 500 个德国人（仅限德意志人）带同样吨位的物资去临高位面的德意志？
（找懂工业技术的德意志人不难，德国那些绿教徒和火鸡移民基本都是干体力活和服务业的，真正制造业技术工人骨干还是德意志人）

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 23:08:03 发表了：

> 河北省柏林市 发表于 2012-8-2 23:05
>
> 要不要穿越 500 个俄罗斯人带同样吨位的物资去临高位面的俄国，再让 500 个德国人（仅限德意志人）带同样吨位 ...

然后 1644 版苏联和 1644 版联邦德国在大波波家开片。。。。大波波再次躺枪{:8_521:}

---

河北省柏林市 于 2012-8-2 23:08:49 发表了：

> 龙城飞将 MK 发表于 2012-8-2 23:08
>
> 然后 1644 版苏联和 1644 版联邦德国在大波波家开片。。。。大波波再次躺枪

喜闻乐见..........

---

割据江东泉此方 于 2012-8-2 23:11:57 发表了：

搞不成朝鲜太烂泥呼不上墙

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 23:13:42 发表了：

> 割据江东泉此方 发表于 2012-8-2 23:11
>
> 搞不成朝鲜太烂泥呼不上墙

一群人穿成贵族后代，总能有一方势力范围吧。。。。再说还有搅局的清穿女呢。。。{:8_506:}

---

东吴大帝泉此方 于 2012-8-2 23:40:29 发表了：

_本帖最后由 东吴大帝泉此方 于 2012-8-2 23:43 编辑_

> 龙城飞将 MK 发表于 2012-8-2 23:13
>
> 一群人穿成贵族后代，总能有一方势力范围吧。。。。再说还有搅局的清穿女呢。。。

一帮人以魂穿贵族开局很难撼动整个利益集团，如果早穿到新罗高丽豪族有私兵，如果是晚一点全部传到势道政治时期某门阀还好说。

---

东吴大帝泉此方 于 2012-8-2 23:42:27 发表了：

> 龙城飞将 MK 发表于 2012-8-2 23:13
>
> 一群人穿成贵族后代，总能有一方势力范围吧。。。。再说还有搅局的清穿女呢。。。

以李朝军队的渣渣战斗力，直接推了李朝好了

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 23:42:46 发表了：

> 东吴大帝泉此方 发表于 2012-8-2 23:40
>
> 没有一帮人以魂穿贵族开局很难撼动整个利益集团，如果早穿到新罗高丽豪族有私兵，如果是晚一点全部传到势 ...

设定不是集体魂穿贵族子女么。。。{:8_520:}

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 23:44:18 发表了：

> 东吴大帝泉此方 发表于 2012-8-2 23:42
>
> 以李朝军队的渣渣战斗力，直接推了李朝好了

然后和清穿女率领的镶 X 旗在鸭绿江边打拉锯战，互秀下限。。。。{:8_501:}

---

东吴大帝泉此方 于 2012-8-2 23:45:23 发表了：

> 龙城飞将 MK 发表于 2012-8-2 23:42
>
> 设定不是集体魂穿贵族子女么。。。

问题是不能覆盖到当时的所有派系，以脑残想当然的改革绝对是不行的。晚期的话权力全部集中在某个门阀手上，只要全部穿了安东金氏或者丰穰赵氏一切都好说。要不然只能进行一次失败的改革而已，一票子人整天聚在宫门口“收回成命啊，主上。”

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 23:48:46 发表了：

> 东吴大帝泉此方 发表于 2012-8-2 23:45
>
> 问题是不能覆盖到当时的所有派系，以脑残想当然的改革绝对是不行的。晚期的话权力全部集中在某个门阀手上 ...

{:8_521:}

---

割据江东泉此方 于 2012-8-2 23:49:31 发表了：

> 龙城飞将 MK 发表于 2012-8-2 23:44
>
> 然后和清穿女率领的镶 X 旗在鸭绿江边打拉锯战，互秀下限。。。。

建州玩不起这种拉锯战吧，皇太极直接亲自带队上了。不过搞拉锯战朝鲜会民变成一片的那个底子比大明还烂

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-2 23:58:26 发表了：

> 割据江东泉此方 发表于 2012-8-2 23:49
>
> 建州玩不起这种拉锯战吧，皇太极直接亲自带队上了。不过搞拉锯战朝鲜会民变成一片的那个底子比大明还烂

{:8_498:}哈韩女要被爆出翔了。。。

---

赵无延 于 2012-8-3 00:09:51 发表了：

泡菜能吃饱吗

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-3 00:17:02 发表了：

> 赵无延 发表于 2012-8-3 00:09
>
> 泡菜能吃饱吗

贵族家吃大米总管够吧。。。

---

河北省柏林市 于 2012-8-3 00:28:35 发表了：

我觉得送一个战地给棒粉，然后送一个叶卡（28 那位）给清穿女们比较合适

---

s0943893 于 2012-8-3 01:41:40 发表了：

_本帖最后由 s0943893 于 2012-8-3 01:46 编辑_

可以參照"最終兵器:弓"，先不論主角光環，朝鮮軍和後金軍的戰力就可以很明顯得看出來了

YOUTOBE 影片:http://www.youtube.com/watch?v=lvTarhzm960

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-3 07:19:15 发表了：

> 河北省柏林市 发表于 2012-8-3 00:28
>
> 我觉得送一个战地给棒粉，然后送一个叶卡（28 那位）给清穿女们比较合适

不好啊！！！sk 会跟着战地跑啊！！！！

---

深海巡游者 于 2012-8-3 08:31:29 发表了：

清穿女带着镶 X 旗和韩粉带着的朝鲜军在大同江对峙（虽然清穿女不靠谱，但是后金军被毒害的时间还短，战斗力还有所保存，占据优势），韩粉拿出从韩剧中学来的秘密武器，那个打过明军的“导弹”。。。{:5_115:}

那东西点火后会怎么灰呢？原地喷火，没飞起来。。。或者灰起来后 S 形上升，在空中表演花样飞行。。。或者起灰后一头扎地上，屁股朝天使劲喷火。。。或者灰起来没多远就落地，然后在地上乱窜。。。

{:5_160:}

---

晓之梦幻 于 2012-8-3 08:43:15 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2012-8-3 08:31
>
> 清穿女带着镶 X 旗和韩粉带着的朝鲜军在大同江对峙（虽然清穿女不靠谱，但是后金军被毒害的时间还短，战斗力还 ...

这东西在使用之前得经过测试吧{:5_115:}

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;其实我感觉两个 PK 琴棋书画风花雪月什么的比较可能——看哪边先把对方恶心死{:5_135:}

---

深海巡游者 于 2012-8-3 08:48:52 发表了：

> 晓之梦幻 发表于 2012-8-3 08:43
>
> 这东西在使用之前得经过测试吧
>
> &nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;其实我感觉两个 PK 琴棋书画风花雪月什么的比较可能 ...

韩粉在看过韩剧中朝鲜神军的神奇表现后，当然是坚信不移的嘛。不信韩剧的不算韩粉&nbsp;&nbsp;{:5_119:}

说真的，信韩剧还不如信春哥呢。。。

---

时间戳 于 2012-8-3 09:07:51 发表了：

解放兔又躺枪了

---

czwzhy 于 2012-8-3 11:26:46 发表了：

当时李朝惨了点吧，战斗力，经过认证就是个悲剧。经济实力，能比上明朝一个稍微富庶的府吗？即使看韩剧，微缩景观般的王宫，中小地主宅院一般的顶级门阀宅邸。

韩剧李算里，杀手要万两白银的酬劳，居然已经堪比当时的国家岁入

---

思考得人 于 2012-8-3 11:59:11 发表了：

当时棒子女的露胸装&nbsp;&nbsp;那些韩粉会崩溃的吧

---

龙城飞将 MK 于 2012-8-3 12:17:42 发表了：

> czwzhy 发表于 2012-8-3 11:26
>
> 当时李朝惨了点吧，战斗力，经过认证就是个悲剧。经济实力，能比上明朝一个稍微富庶的府吗？即使看韩剧，微 ...

哈韩女率“新军”8000 征讨侵扰济州岛之髡賊！！！

---

八零巅峰金小胖 于 2012-8-3 13:07:12 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2012-8-3 08:31
>
> 清穿女带着镶 X 旗和韩粉带着的朝鲜军在大同江对峙（虽然清穿女不靠谱，但是后金军被毒害的时间还短，战斗力还 ...

{:5_123:}流言终结者试验过了，那个能飞，效果还行，不过能不能破甲就不知道了，流言用的时候泡沫板。

---

八零巅峰金小胖 于 2012-8-3 13:07:55 发表了：

> 思考得人 发表于 2012-8-3 11:59
>
> 当时棒子女的露胸装&nbsp;&nbsp;那些韩粉会崩溃的吧

要结婚了才那么穿吧？

---

河北省柏林市 于 2012-8-3 13:16:23 发表了：

> 龙城飞将 MK 发表于 2012-8-3 07:19
>
> 不好啊！！！sk 会跟着战地跑啊！！！！

sk 和战地最近感情不怎么样...........

---

wj_zju 于 2012-8-3 15:58:36 发表了：

{:5_119:}棒子就算了，丫是如同神一般的存在……自我吐槽“有如牧竖”……

---

奔尼帽 于 2012-8-3 18:10:01 发表了：

看棒粉研制神器神机箭

---
